其實點解唔針住警察唔 show number黎搞個遊行?

如果有佢地唔會咁撚猖狂

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

因為唔會批

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

唔好理批唔批
要將呢樣野擺上枱面等成個社會多 d講

G

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推